WFH貓奴的日常

佢大部分時間都唔係好理你，甚至當你透明，但唯獨是你同小朋友上緊ZOOM唱緊歌嘅時候，佢又突然覺得你好重要，不斷步步逼緊你個鏡頭，而你只能夠繼續對住個鏡頭強裝鎮定❗️

煩到嘔，痴到一個點

歡迎大家入tg貓貓group

喂呀 我都好想咁痴

痴到爆😂😂